我係咪有高血壓？

小弟一直都冇病冇痛，有做運動做gym，今日量左3次血壓，第1次係咁岩食完飯量，之後果2次係正常情況下量
上壓: 149，139，127
下壓: 87，88，87
心跳: 73，75，72
想問下呢個血壓正唔正常？上網search就話超左標架啦
今日醫院又冇開 所以上黎問下

好正常喎

我之前有2次係醫院到量 個護士話高到佢唔信
上壓標準係少於120 我平均132都正常?

另外想問關唔關做gym食蛋白粉事?

上壓標準係140 咋喎ching

樓主會唔會食得好鹹？
香港標準係上壓140以下，下壓90以下
但上壓過左130已經要注意，因為喺最新美國標準已經係高血壓。

最新好似係130

入面有提到原來就算過130都好普遍

屌 係啊 平時媽煮得好鹹
thx ar ching

係
利申，同你reading一樣

係

屌 ching reading攞1?

上面嘅ching話唔係

讀數

聽落有啲高

你要信上面，唔阻你，出咗事唔好返嚟搵我

ching血壓有幾低

你會唔會係血壓唔穩定, 做個HOLTER囉

血壓唔穩定好似容易中風
holter借24小時黎用?

唔係心臟科唔清楚

可以寫張REFERREL 去心臟科個邊問下

HOLTER 係24H

唔好亂講
hypertension 都係140 為界
130 只係elevated blood pressure

辦定身後事

Ching呢家血壓有冇降番正常？